（中共收購之後）Riot game 唔俾講香港

雖然我都知道riot係騰訊嘅子公司亦都唔意外，不過有冇人可以幫下手煲大佢，話晒LoL 都仲有好多人睇緊或者玩緊希望可以connect下其他外國LoL玩家

Po返條新聞link

光復香港，時代革命

利申第一次出po唔係好識

Reddit link?

全部比共匪沾污嘅game都出事

推一下

之前仲好地地一俾人收購咗就出撚晒事
利申之前日日打

無眼睇

推

TUI

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

預左好快要改lol user name
不遠了

煲撚大佢

唉⋯我真係好鍾意打LOL㗎
唔好逼我棄Game

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

Twitter有tweet了
可以幫手推

都無evidence
佢呢個好vague wor

lol唔係香港出事
係成個LMS賽區都出事

LOL呢D垃圾一早叫左唔好玩

其實電競已經係體育運動既一種，不嬲都唔應該將政治帶入體育運動既啦

政治本身就係生活嘅一部分